# Configurar FTP

O endereço de acesso:  

```
- Host: 186.202.38.12
- Porta: 9999
```
Solicitar à equipe de Infraestrutura-Datacenter(DAT) user e password através do [Jira](https://jira.nelogica.com.br/secure/CreateIssue!default.jspa)

Caso não saiba configurar o Filezilla assista esse vídeo: https://youtu.be/pPA0i6GifZ4
